義和B錯 N賓乃念最初 咩咩妹快樂過 牙蓋別懲罰我

終於岩音

咩歌-.-？

咪扮唔知啦

牙路呢

逼得太緊？

弱富城ge郭？

聽到咸左

我做錯左咩？

成句歌詞解你同n賓搞基，但你bi仔，flirt咩咩妹，而咩咩妹本身係牙蓋條女

捉到了 原來你真係yoyo

怎可 你太重要 淚亦落得多 見要見得多
假使感覺鄧嘉琳 能減少點愛 是否原諒Dost

唔好起底

關係亦出錯

2和b佢不辨別前後
2和b佢竟調亂左右

阿叔都啱

樓豬出文未

怡禍b錯

少左個字喎

教會野是但啦

意境

😒字數要岩囉起碼